何君堯疑虛報執業資格、教唆殺人 冇人理

係度再推一推 唔想件事沉底

雖然建制件件蛋散都係仆街 但講到面目可憎由骨子裡仆街到出面既 呢條友敢認第二冇人認第一

推

一早話左會無事

MolaMola

佢而家教唆埋人買潛建樓

佢仆街過me too 啦

恃住有中聯辦同班牛屎佬就係度吠

.

佢做特首會點

唉

可以點攪

冇得搞，睇唔過眼可以移民。

其實有無人會親手去 "教育" 佢姐
你要跟規矩就不如唔洗討論
因為規矩就係佢唔需要負責

依個年代好多野都唔洗用口講
一係出手 一係收聲

#

傳媒無再跟進呢單野
又不了了之

警犬幾時做嘢？定係無人報警所以唔做？

屌佢老母

有冇人報過？

Pish

實情係有人會郁佢只係連登仔一廂情願既諗法
香港冇得救 走啦

有人想郁你 法律就會執行
有人照你 法律就係無能

除咗暗殺之外都幾難解決,不過真係殺咗嘅,班黑警一定全力緝捕

條友都被放棄狀態，講真。

走甩左 這就是香港

不嬲冇人理

屌撚佢

報黎有撚用，
共產黨文化下，
法律面前，窮人含撚